噁男電梯內熊抱小四女童 瘋狂搓胸30秒

廣西南寧某社區日前傳出一段監視器影片，畫面震驚家長！一名小學四年級的女童在電梯中遭尾隨男子熊抱、搓胸，猥褻至少30秒。

中國媒體報導，這起猥褻事件發生在上月21日晚上8時36分左右，女童當時拉著書包進入電梯，一名男子尾隨進入，當女童按下8樓按鍵後，男子也按了7樓。緊接著，男子先摸了女童的頭，然後將她一把摟進懷裡，從背後熊抱、搓胸，猥褻過程至少30秒；電梯到了7樓後，男子還將女童拉出去。

當地媒體報導指出，女童曾向老師表示，她有跟家人反映自己「被人摸了一下」，但爸媽不以為意。事隔20天後，女童爸爸因為自己的汽車被人刮了，向社區調閱監視器畫面，連同電梯畫面一起取出，才驚覺女兒被人猥褻，女童媽媽憤而報警，現正調查中。（即時新聞中心／綜合報導）

邊位巴打

摸一下而已沒甚麼大不了的

廣西咁多1樓1唔係冇原因

但爸媽不以為意

架車花咗就要睇Cam,個女俾人抽水就唔出聲

原來摸一下就冇所謂

帶出電梯應該唔係摸左一下咁簡單

好似幾靚仔..但估唔到咁變態..

大陸小四已經有波？

@魯路修Vi不列顛

第一時間諗起魯魯修

諗起食屎狗劉馬車

連登邊度夠膽？

個個都鍵盤戰士

[女童爸爸因為自己的汽車被人刮了，向社區調閱監視器畫面，連同電梯畫面一起取出，才驚覺女兒被人猥褻]

有無咁撚岩